郁民=雲加，鄭蟲泰=阿達 [流淚emoji]

進攻足球=爭取民主
😭

歐聯冠軍

黃洋達呢

愛美麗

撚有咁多頭髮

樓豬=On9

You😗

雲加： 進攻足球，唔重防守，重用年輕球員。慳錢
達 ： 防守343， 重防守，唔用叔，馬天，細爆，用大手筆買人